政壇迴轉壽屍馮檢基又宣布參選喇，不討論不令佢增加曝光率

得個知字算

p牌無得推先覆你，仲出post...?

我錯